【求教】其實以資訊完整度嚟講，睇直播定係喺現場前線嘅資訊最準確？

TVB啲垃圾就係梗係唔提
假設係立場或者蘋果live對比起前線嘅手足
睇live嗰啲會知道多啲／完整啲定係前線果啲比睇live嗰啲清楚啲？

Live嘅話大範圍啲，但前線可能睇得仔細啲

其實有無話邊個好啲
各有各好？

好難講
好似蘋果一次過出五個記者，可以cover到好多嘢，前線同大後方好多時都唔知大家情況
但係有啲嘢記者cover唔到或者覺得唔需要報，例如邊個方位有危險，睇mon係睇唔到

近距離嘅嘢梗係現場清楚啲，戰線拉得長就要靠記者報告情況

照道理後排高位示威者應該接收網絡好啲同埋睇到全場